生日自己訂位

好奇問下
自己生日訂位同男朋友食飯會唔會好戇鳩
唔關佢唔肯訂事
純粹咁岩有間野想食
然後自己book埋因為驚冇位

定係呢啲野應該等佢做
但又驚佢book唔切喎
所以想自己黎
純粹諗緊壽星自己book會唔會好白痴

真係好想食就自己book啦唔係就明示比佢聽
廢事佢唔記得/搞錯/誤會咗到時嗌交

長食長book啦屌你老母

唔緊要啦, 唔洗分得咁清楚

你自己都唔介意，有咩問題？

你都係想刁難你條仔姐

咁都要諗黎諗去 仲要開post問
痴線咩

自己book啦
一陣等佢book 漏漏氣氣咁
到時冇得食就慘
最多咪叫佢食多個甜品做補償

咁一齊左一排 先2-3個月
所以先想問下啫